{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040128",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 펜션솔 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせに従って、チェックイン後に退室チェックを受ける必要があります。 人数を追加する場合、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超過した場合、入室不可能であり、払い戻しはできません。 ペンションにペット同伴時、入室をお断りすることがあります。 青少年男女同室での宿泊、未成年者の予約及びご利用は制限されます。 同性は保護者同伴や同意の場合のみ入室可能です。 施設の毀損、紛失時の宿泊客の責任です。 魚や焼肉、個人の炊事道具は禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 重複予約の場合、払い戻しできます。 バーベキューをご利用の場合、料金があり、バーベキュー場もご用意しております。 プールは水着必須で、無料でご利用いただけます。 カラオケ、セミナー室をご利用いただけます。別途料金が発生します。 ペンションの前にフットサル場があります。 食事は朝食と夕食で提供され、夕食は予約する必要があります。 近くには三成川、馬龍川で水遊びが可能です。 ペンションの前に渓谷はありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン後に退室チェックを受ける必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックイン後には退室チェックを受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、予め連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数を追加する場合は予め連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はかかりますか？",
            "answer": "追加人数に対しては、追加費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は、入室ができません。その場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊することはできますが、一部のペンションではペットの入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は制限されています。同性の場合は保護者同伴や同意のもとでのみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失についてはどのような責任がありますか？",
            "answer": "施設の毀損や紛失は宿泊客の責任となります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは利用できます。料金がかかりますし、バーベキュー場もご用意しております。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "はい、プールは無料で利用できます。水着の着用が必要です。"
        },
        {
            "question": "カラオケやセミナー室は利用できますか？",
            "answer": "はい、カラオケやセミナー室は利用できますが、別途料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くに渓谷はありますか？",
            "answer": "ペンションの前に渓谷はありませんが、近くには三成川や馬龍川などでの水遊びが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 475
    }
}